屌打PS5! 微軟新 Xbox 實機遊玩片段曝光！網驚：讀取快到沒時間上廁所

咁入邊隻好

等ps6

xbox s加ps5 最抵玩

both

PS5應該都做到啦，大家都SSD，ps仲要再快啲

xbox game = pc game = steam game

ps6出個陣 點解唔等埋ps7

少外掛 vs 一車車外掛

傻閪樓主成日喺標題加鹽加醋引戰 仲要用埋啲支那字 快撚啲仆街死啦唔該

Xbox啲game喺中國唔受歡迎，基本上搵唔到外掛，玩咗PC版 gear of war同halo成年都冇遇過

Xbox game有冇中文？

有，但冇咁出名嘅IP多數要等一排先補返中文

d game唔啱玩,識飛都冇用

標題黨

微軟 Xbox Series X／S 就具備一項名為「快速恢復」（Quick Resume）的功能，讓主機即便是重新開機又或切換遊戲，系統都能夠迅速恢復遊戲進度

應該話有咩GAME玩

steam d games多過gamepass好多啦

你同一時間會玩幾多隻game?

有咩game無得玩？ 如果想玩spiderman
咪買多部ps5囉 屋企又唔係無位擺

1

佢依家因為xbox少人，越做越Hea!大家落力係Facebook俾啲壓力佢！

如果xbox既 game, steam都有，咁買xbox嚟做乜，直接砌部電腦唔係仲好？

PS5又贏

一直玩住ps1等緊ps14

其實好多人唔知PS5 SSD既效果